無得食好西。。人生仲有咩意義。。

想食野

Me2

減肥？

想食乳鴿

敏感

好毒。。不了。。

食野都要左諗右諗人生仲有咩ee

Yes

有酒樓晚市食飯每人送一隻

痴線 咩酒樓

一定唔好味

乳鴿係咪都咁整架啦 食唔出有咩分別

淋晒又唔熱

唔食乳鴿, 唔鍾意

鵝同鴨就唔識分

好味 好juicy
食過兩次

唔熱就唔好食了

乳鴿一隻上 鴨斬件

岩岩出爐既就多汗

老鼠黎

富東閣

屌 笑左

哈哈

好遠遠遠遠呀

成日記錯深井食乳鴿

入過去食 好味既 但唔係話超特別

想食叉燒

要葱油

芒果小丸子

芒果奶凍

和牛

熱辣辣既漢堡包

蟹籽沙律

軟x蟹手卷

玉子

我都淨係去過一次 仲要on99新年同個fd去貴勁多 不過味道算唔差

甜蝦

太遠了 唔係屎忽痕都唔入了

我想食拉麵飲哂成個湯

鹹死了

無敵家舊叉燒入口即溶

奶油多

入得去緊係即興約 住入面就慘 望住對面全部都係乳鴿

西多士

食我

最好個湯超濃 好味

你個名

住個頭既人餐餐都有好西食

咁大個人 淨係試過一次飲晒 個次湯底唔鹹

千層蛋糕

悶左就唔好味了

海鹽雪糕

唔會。。

雞蛋仔(即整

章魚小丸子

食邊間 我好鐘意飲個湯 不過次次都廢事唔好意思 人地個個都唔飲得我個碗空好尷尬

一齊食

奶西

會 悶左就少左樣食完會開心既野

係日本食 無留意咩名

你要減肥

依個唔錯

插西

有其他小菜架嘛

唔好污染我神聖的post

...你已經係一個污染

棉花糖(火焰版

收

打冷有樣炸野好好食 不過唔記得名 有蝦 唔係黃金蝦

生命麵包(火焰

去食野NOW

唔食打冷 係咩呢

堆填區now

FUCK

豬頸肉

墨魚咀

想食芒耶奶西

金菇肥牛

肥牛(芝蔴醬

鮮鮑

忘了 深井個次食過

樓豬真係痴撚左線

打你一百大板

想食屎

Who

Me0

講得出都冇用啦 你食到咩

#1

綠茶唔知乜糕 (走綠茶味

屌你老母

飯團(脆紫菜

你咪又係打出黎當食左

我都唔係好多野想食姐

多咪仲好 食野本身就應該開心既

🍐🍊🍋🍌🍉🍇🍓🍈🍒🍑🥝🥑🍯🍳🥞🍤🍗🍖🍕🌭🍔🍟🥙🌮🌯🥘🍝🍜🍲🍥🍣🍱🍛🍙🍚🍘🍢🍡🍧🍨🍦🍰🎂🍮🍭🍬🍫🍿🍩🍪🥛